Ce projet d'école en équipe de deux visait à explorer un jeu de tir à la troisième personne.
Aillant seulement 2 semaines non dédié uniquement à ce cours, le projet reste un prototype

Les touches:
click gauche ou A pour tirer 
Souris ou joystick droit pour controler la caméra
WASD ou joystick gauche pour bouger
Espace ou Y pour sauter